今次真係勁頭痕阿zzzz

3日無洗頭，諗緊洗唔洗

唔洗

真係無人睇得出

因為都無出街